打機連去美國SEVER有冇可能低過100PING或以下?

試撚左好多收費VPN(好彩有D可以試用先)
都係冇分別 一樣係170PING咁上下
有D仲衰過我就咁用自己上網連 成二百幾PING
到底有冇方法
求指教

其實香港普遍好低ping

過海最盡都係試過180-200
要快飛去美國打

pccw就咁連美國都未上200ms
仲未計果啲乜嘢打機神線

大佬你連左去半個地球wor
好難低ping

應該係物理限制

物理上無可能

拉線穿過地核會快啲

有 到你個孫個孫個孫應該差唔多可以做到

close file

我係美國 入亞洲ser 最好彩都係170平時三百幾唔係難度

點解你覺得用vpn 會低ping 咗

少啲route會快咗嘅
但果啲vpn唔荒平

以香港去LA為例，直線距離都11642公里
直線行光速都要39ms，你光纖仲要唔係一條大直路過
真係物理極限嚟

大把lol職業選手都要用vpn連去韓服打

唔連vpn會封

後面既事啦 初期班選手仲有開直播有睇實知個ping差好遠

你再計吓

同埋routing唔使花時間計咩

好難 美國啲人本地玩都60幾ping

無可能
就算拉條水平面直線專屬光纖畀你一來一回都80ms起跳

fiber自己有折射，當折射率1.5到，都成60ms

其實一路都唔明連vpn係咩原理
連多左樣野點解仲會快左